Что необходимо 

Стандартный минимальный набор для веба
1) Web server (apache или nginx)
2) MySQL (После установки надо добавить свои конфигурации в файле config/db.php)
3) PHP 7.4
4) composer

Установка
1) git clone https://grig_1969ss@bitbucket.org/grig_1969ss/yii2-example.git
2) composer install
3) yii migrate(создается админ username = admin, password = 123456) /login
